====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Où l ' exiguïté des voiries devient alors plus paralysante qu ' ailleurs , cependant que la densité du chauffage au mazout jointe à celle de la circulation en fait un des arrondissements où la pollution atmosphérique est la plus intense .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

